點睇小背心係鄰國紅左即刻出國語歌?

本身係香港得3-4線, 英皇完全唔捧, 靠自己唱cover搞fb live吊命
前排上支那參加左個101算紅左, 比人評係kimberley之後第二個唱歌最勁

一完左比賽即刻出左首國語歌

呢首佢自己作曲, 但平心而論都幾高質, 好過好多佢之前啲歌同TVB啲主題曲
大家點睇

霉左咁撚耐 有機會發圍仲唔出咩

把聲零辨識度又冇個人風格，唱功又唔係話好好，唔明點解可以紅到，支那人品味真係

見的士陳都係支拿紅到就知咩事

仲要同泳兒撞樣

香港人唔要嘅垃圾掟上大陸就會紅

例子:蝗祖藍，angelababy

香港人要嘅大陸唔會紅
例子︰唯唯, 呀Bob, 坤哥, 吳若希

香港人幾時要佢哋

Who?.gif

唱歌咬字咬到咁，我聽都覺得辛苦

睇過佢fb live唱係ok既，不過淨係同自己班fans圍威喂嗰度衰呢 (唯一睇嗰次就係有路過既問佢點解叫人點歌，但唱到最後都飛歌)

講小背心以為李彩華

Kimberly之後最勁？唔撚係呀！有兩三個唱功勁過佢9條街，佢唱k歌之王一啲都唔好聽

大陸人口味其實好簡單，最緊要包裝得好。英皇近年推啲藝人歌手比上係幾成功嘅，香港唱片公司得佢一間有關係有門路做得到，所以李克勤都要簽英皇

賺完人仔先算啦有錢唔拉咩

其實Kimberley都唔算好唱得

見到youtube片上d大陸字幕就知

仲有邊個

練習生中算係咁啦
唔通揀宇宙GEM咩

Kimberley有唱功既, 共鳴位開哂,轉音好準,情感表達都ok. 但穩定性一般同埋唔知係咪關佢哮喘問題事, 鼻音好重. 不過把聲好有辨識度, 得個24歲仲有得上.

晒氣啦
無樣無歌喉

吳映香唔錯

唔鐘意佢都咁講 新生代無一個夠gem黎
甚至屌打部分80後歌手

憎佢還憎佢
但佢真係紅得黎又有料既

未夠24歲已經開咗過百場演唱會
點止80後歌手
直情屌打娛樂圈史上大部份歌手添

真心抵佢紅
的士陳果啲紅到真係無天理

小背心，夠淫

大陸一場商演都十期八萬，出首歌方便接商演

接到幾場，搵既錢多過香港一年搵既錢

第二個GEM

咁睇得起
gin lee上完好聲音都一樣咁梅

係 Gin Lee 勁過小背心好多 但係大陸好似都無乜起色
好彩係香港開到紅館

我覺得佢好正喎

副計

深喉插到佢標眼水再唱歌我聽

英皇都敢搞

賺人仔好過

我睇fb live都係睇佢貼身背心睇對波咋嘛

響香港撈極都撈唔起, 香港人唔欣賞佢, 咁大陸人會, 咪返大陸囉.

躝啦 你唔要我要

國語
蝗語

聽完一次未必想聽第二次

但今次又係香港歌手鄰國先紅得起，反映幾樣嘢：
1. 鄰國觀眾群大，而且會睇電視
2. 電視節質素有影響，節目符合国民口味，多人睇就可以造星（TVB節目差，冇人睇，所以本地音滲透度底）

大娟

人地未紅嗰陣冇人理，著件小背心出黎即刻紅，歌迷質素低到呢

要睇d咩姐，講咁多野都係想暗示佢瀨共姐，直接講咪得

香港人係咁架啦，自己友唔g持，咪上去搵食，唔紅話抵死，發到圍話瀨共，真係紅左就開始懶係反省話係當初自己友唔要佢

之後重新loop過，繼續打壓

Gin Lee歌路唔夠闊，好易俾人忽略

條路同衛蘭差唔多
會有班fans
未至於收皮，但好難再更紅
要紅一早紅咗

我地唔支持既垃圾
一世都係垃圾
唔反省仲去奶共?
抵你一世冇香港人認同呀!!!!

大撚把錢洗鬼理香港市場

依個唔入流喎
把聲靚係靚 但節奏感好差 唱功又一般

其實有人屌佢唱國語歌咩

Btw 又唔好睇到係決賽唱廣東歌好難得咁 佢決賽唔唱廣東歌未必發到圍

係本地市場搵唔到就去第二個啦
唔洗做咩

阿漿歌路都唔闊 不過一味嗌好識出位

正常啦..
香港人 連登仔乜都插
自己又唔係叻 一味識得彈

叫佢地講一兩個有料既歌手一定無 (唔計上左神台個D)

李紫婷、吳映香，淨講唱一定好過許靖韻，只係有浸土味，所以點解港星喺大陸仍然有市場

前排唔係唱k歌之王咩

其實佢平時 youtube d片都唱得好一般 估唔到有紅嘅一日

人地小背心係香港努力左咁耐 都紅唔起
咁難得先係大陸紅起 你班人又眼紅人地
又插鳩佢出國語歌
人哋努力經營佢嘅fans 又話人哋唔理你地 係到圍喂喂
根本你地玩晒 鍾意點講就點講

連登仔邏輯
返大陸搵人仔係死罪

其實除左政治因素返唔到或唔想返嗰啲，應該冇藝人唔想搵人仔，係有冇機會，而家大陸競爭都好大

但有啲連登仔成日講到搵到錢就要對佢地刮目相看甚至當神咁拜，倒返轉睇唔起留喺香港嗰啲，咁嘅價值觀同蝗有咩分別？

幾撚時北上搵人仔會被連登仔屌呀？連登仔幾時屌過eason呢啲呀？你連連登屌緊乜都唔知呀
連登屌人北上搵人仔奶共係因為果條友返嚟睇唔起香港踩香港人，on9

唔撚洗開飯呀

連登無屌過eason?
你盲撚左點定？
次次Eason post都世界大戰喇
坐左幾耐呀

101係騰訊架 唔係電視

你on9定白痴？
連登有大規模屌過eason北上搵人仔？
如果北上搵錢就會俾連登仔屌，咁班影星個個拍合拍片，又唔見連登仔屌朝偉同古天樂？

Ching心水清 主持界呀Bob真係清流

仲有佘詩曼都上左強國搵人仔，連登仔有冇屌9佢？

如果香港有市場一定出廣東歌，奈何宜家個香港樂壇算鳩數啦

前幾日咪出完k歌之王

屌有錢搵唔通唔搵咩?

連登仔自己搵唔到人仔
人哋苦盡甘來喇, 又要眼紅人

佢紅，係建基於101呢個競賽綜藝，多畫面多鏡頭、逆風翻盤，無咩野懷才不遇，香港紅唔到，只能怪香港已經無咩媒體、平台

唔露樣+著到好大波

永遠都係踩低自己人

幾正喎佢